支持國難

要 杯葛 條死基佬主持嘅民陣活動。 攞原本比義士啲錢幫自己上位正仆街衰撚過藍絲